父狗點解會變成咁?

樓主唔好搞父哥

樓主明明講緊父狗
你就話佢講父哥
咩意思？

冇話樓主講父哥 叫佢唔好搞
你柒左

明叔柒都唔係咩新聞，慣能左

樓上成堆反父bot 推舊post on99

N賓又柒

你hang左機

我係牙雞

我秒爆明叔

邊撚個推舊post
明明成個下午都冇人應樓主條25仔

邊個父狗

不嬲反開你 點算25 你又柒左